有關於裝修用火 Forwarded from 超級老豆搵仔

各位手足，我有個消防朋友同我講左d野，佢希望大家可以策略性地進行火魔法。

而家大家晚晚都係咁燒，但係燒極都係d細火，但又因為有人報有火警，消防員每晚出動十次、通宵亦係等閒。近日有部分中間或淺黃同事已經有怨言，為咗可以繼續團結消防員同各位手足，建議大家集中火源。詳細說明如下：

1. 唔好無目的地用火魔法： 其實而家好多時係無警察喺現場既時候就用魔法，消防接報到場就唯有整熄你，因為如果佢地唔整熄就會比人投訴。 所以，要喺警察就黎到先用魔法，先做到屏障效果。 漫無目的地燒，無阻隔既意義而純粹浪費消防員體力同時間，會令消防同事無體力去應付真正既火警同埋驚佢地會因為過份勞碌而轉呔支持警察。

2. 如果你地要阻止消防救熄既時候，麻煩多少少手足係現場，等我地同事可以有藉口唔做。因為其實現場消防同事都比好多藍絲上大人同藍絲市民監察住。

3. 裝修：要令成間鋪頭燒光其實唔係咁容易，但如果真係燒得大又會影響到樓上附近居民。所以與其係咁，不如你入內進行裝修，因為你地進行破壞消防係無權處理。但只要你有一個小小既火點，我地已經要做野，所以請唔好用火裝修。

4. 好多謝咁多位手足經常係現場對我地既支持，但係一個微笑就足夠，千祈唔好比物資我地。如果太多既對話同行為又會被有心人製造話題，微笑便是最好的支持。

*光復香港，時代革命*

可唔可以有共識
下次手足裝修可以針對d樓上無民居既舖頭大力燒mp 有民居用水系會好d 你鍾意既紅毛泥封西都得

裝修真係用水魔好,火魔掉黑警啦

用火裝修都講過好多次
主要都係集中旺角太子
似係有做慣咗既人

推呀
大家要小心用火

11.14 曙光行動 繼續三罷

推 唔好令消防哥哥唔開心

同意

要有共識

啱 有火佢地就要做野 暴好冇火又做到野等消防員唔駛周圍去 淨係做死班狗就算

推

補充一下
嚇走租客/業主方便收樓本身都唔係罕見
有理由懷疑有人別有用心

水魔

好耐無見過紅毛泥

推
裝修玩乜都好
唔好用魔法

真係要有共識，香港人齊心先有得贏

勿燒地鋪，小心用火

推 係撚狗 唔係撚消防員哥哥

唔洗火，定係手足唔想佢啲野可以重用？

Push

入去打消防頭啦
又唔使袋支野周圍走
拎支竹用力一隊就
但要着雨衣

推 裝修鋪頭唔好用火魔 尤其樓上係民居

爆消防頭啦
燒舖會波及一二樓

tui

oh

不如一句口號

火攻生物，水攻死物

支持

推俾多啲人睇

push

推
唔好再內鬨
有不足要改善

推 漫無目的既火魔法又晒mp又晒hp

推啦！係又燒唔係又燒，為乜燒先得架

agger

純水魔

樓上噉多人住都用火！痴線！

支持支持

推比前線睇
唔割

全文重點 咪搞到我

燒還燒
上面住宅就咪撚燒啦屌
燒死人/焗死人就仆街

其實鋪位真係唔用火會比較好
一黎慳返
二來打爛已經係直接有效果
盡量諗下 努力

推，順便睇下
再咁落去真系含撚 [長文慎入]

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Yes sir

聖水可以沖洗舖頭既罪孽

明明好多時都可以用水做到效果
總係要用火
好多人講過提過都要比人屌
不如你地問自己係咪真係唔可以用水啦
再係咁遲早出事

唔好再叫香港人！反抗！

１同４特別重要

上面住宅真係唔好燒

pushh

多謝你地

甴近平，支持

唐樓地帶唔建議咁燒鋪，一波及市民即有反效果

因應特別情況，特準明天荃灣裝修可以用火，特此通知。

Tui

熱門

Agger 推

笠住個罩點微笑
不過微唔微笑都撐
1114集會見

推 裝修用水 裝狗用火

推，唔好亂用火魔法，要有效利用資源唔好去到冇先識珍惜，同埋唔好影響民居

以家好多人以為示威者亂燒
有人因為公司被燒驚冇左份工而割
我講出黎唔係想指責
而係希望唔好再咁落去
因為我真係好唔想示威者俾人割
手足要三思求下你地
利申講大話死全家

你點知啲黑警幾時會到
同埋依家黑警策略係興突擊
一衝埋嚟就即刻落車
你話用魔法就即刻起到咩

推 團結就是力量

咪撚再盲目原地放技
Show off你識開技呀
攞d紙皮路中心開技托咩
Set定rb 有狗先扔去紙皮rb到先有用架嘛
開技都好d呀！唔好浪費Mp先得架

姐係土+水 法

完全agger 唔該大家分清楚幾時用魔法

推，用火還用火，唔好燒到居民，OR 令到消防太難做

?

習曱甴

啲黑警會用我哋唔割席嘅心態嫁禍，
所以要有文宣做手足唔會傷及無辜。

推呢個。
講左唔好用火！

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

正視聽 順便推

Agger 其實搞電箱都好危險

岩！

水魔師出黎

連登冇俾人ddos，即刻對家做野，帶風向！大家要守返軍纪！

聽講住宿舍既消防員家人會all in 奶共派區議員，條數點計？

小心用火

燒樓下真係好危險, 分分鐘燒埋樓上燶煙焗死人

posh

扑爆地下牆已經又快又方便

見旺角手足又係咁就知佢地唔接受

可改善